日本放寬旅遊限制

日本今日起放寬對新加坡旅客入境限制

放寬新加坡都唔放寬xianggang

新加坡唔係嚴重過香港

放都放台灣，支那先啦，幾時到你呀

駛唔駛批鬥姦義偉?

如果日本取消香港免簽，會有幾多bno港女走人

香港唔放日本，呢啲嘢通常係雙邊

放monkey都唔放香港
777又贏

咪係
等睇一陣啲奶共狗又衝出黎話好嬲好嬲

香港班狗官9成用健康碼做條件傾

唔放日本係正常架；）

但你講嘅嘢9成啱

同大粒墨一樣
大把方法可以掟佢去台灣
係要用D屎橋想撈多D油水

慢慢會放架，日本鐵定左出年一定舉行奧運，都係慢慢放寬入境去測試下承受能力

係國際上同香港疫情一樣好嘅地方得好少，所以其實好難開番

仲有佢咪想用啲屎橋，
人地政府係唔會信大陸班呀豬呀狗驗嘅報告，整果啲乜七瑪
除左啲大陸好朋友，冇能人會理佢

佢地同世界已經溝通唔到

9成咁低？

港共：不如港日開放返旅遊
日本：都好！我地可以考慮下
港共：但你地要承認埋隻新疆馬
日本：，我閂返度門算

你要人地share埋佢地國民資料?好難啦

取消咪最多取消特衰
點敢搞埋bno

點鐵定 都唔係佢話事係奧委會話事
一日無疫苗 奧運睇怕都凍過水

好似係商務旅客唔係普通旅遊

奧委會都吹哂風點都照去

事實歐洲各大型賽事就算每日過千單都照舉行